有人唔鍾意飲悶酒，我就唔鍾意食悶薯片

我始終認為食薯片應該同friend share食
吹住水食咁先係最開心

自己一個食，薯片好鹹又熱氣，唔食了

一人一包開心啲

以前細個覺得自己可以獨享一包一定好爽，宜家大個先知道同人share先係最好食

同人share唔夠食，自己食一包又太多
買細包又係唔夠食